是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

嚐囍？

啲鱔真的好正

鱔正羊

食左2晚？

哂咁多錢食呢D叫阿C煮俾你好過啦

是

鱔好少有咁厚，算多料

五毛post

晚豐